Tesla 盤前爆升-0.06%，衝呀屌你老母！！！

最後機會，大特價即將結束！！！
火箭預備發射！！！
上呀屌你老尾！！！！

咪燈啦仆街

今晚將會升空，第一站2000，本星期尾望3000，最後上火箭機會！！！

睇2m

差唔多了，係時候要。。。

一日開一個 煩唔煩

點
我要1400入貨

最後上樓機會

美國肺炎多人中招=多人死=人均GDP升高=股市升

短期睇2m

好煩 block